律師會會長 (彭韻僖) 不同意成立「獨立調查委員會」？

Melissa Pang Kaye, the president of the Law Society who was also at Lam’s home, expressed reservations about launching an investigation under the Commission of Inquiry Ordinance because it could take years to complete.

“What we need is a timely solution to establish common ground, instead of spending three to seven years to investigate,” Pang said.

google translate:
「我們需要的是及時解決方案，以建立共同點，而不是花費三到七年的時間進行調查」

律師會會長 - 彭韻僖 原來係「有心人」
但....律師會會長
無人識你wo
得scmp報導你同林鄭個「有心人」對話平台會面過

612！721！811！你記得嗎？請香港人繼續走下去！

27/8(二) 動物界集會/遊行 轉場8.31民陣大遊行

28/8(三) 圍堵國泰城 聲援航空界
【圍堵國泰最新消息】職工盟申請的週三國泰城集會，遭到警方發出反對通知書，現已申請上訴，已要求遊行上訴委員會盡快展開聆訊，有進一步消息將立即向大家公布。
留意活動詳情請去 主辦單位 - 職公盟 Facebook :

28/8 (三) 晚上八時 反送中 #metoo 集會
留意活動詳情請去 Telegram Group :

【置頂】828 metoo集會

Dress code (#Metoo 集會 ) 我地要做真正港女，保護香港！

29/8 (四) 港九新界遍地開花放映會最新時間表
留意活動詳情請去 :
《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》遍地開花放映會

Winter on fire《凜冬烈火：烏克蘭自由之戰》
是一部2015年的紀錄片，由葉夫根尼·艾菲尼夫斯基執導，紀錄了烏克蘭在2013年至2014年冬季爆發的親歐盟示威運動，這部紀錄片由烏克蘭、美國和英國聯合製作。本片於2015年10月9日在Netflix上釋出，在此之前曾數次參加電影節的展映。

Winter on fire Trailer :

31/8 (六) 下午三點 民陣「人大831落閘五周年」遊行
留意活動詳情請去 主辦單位 - 民間人權陣線 Civil Human Rights Front Facebook :

1/9 (日) 下午一點 「和你飛」2.0「和你塞」，揸緊春袋
留意活動詳情請去Telegram Group :
901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

2/9 (一) 全港三罷
留意活動詳情暫時可搜尋Facebook : 902 全民大罷工

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 中大百萬大道(大專X中學生)罷課集會
包括 港大、中大、科大、城大、理大、浸大、嶺大、教大、樹仁及恒大共10間大專院校學生會
留意活動詳情請去 各大專院校Facebook

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 愛丁堡廣場(中學生)罷課集會
留意活動詳情請去 香港眾志Facebook :

暫定九月機場月之前時間表

Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

Five Demands NO One Less!

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

當日有心人名單

唐英年 前政務司司長
張炳良 前運房局局長
曾鈺成 前立法會主席
林大輝 前立法會議員
沈祖堯 前中大校長
錢大康 浸大校長
張仁良 教大校長
袁國勇 港大微生物學系講座教授
彭韻僖 律師會會長
蔡海偉 社聯行政總裁
麥嘉晉 前民主思路聯席召集人
狄志遠 新思維主席
陳淑薇 商台主席特別顧問
文灼非 灼見名家傳媒社長

律師會
大律師公會

所以無邀請 大律師公會

要即時方案？

起碼立即釋放所有義士以表誠意

777思維:
只要將所有示威者拘捕就解決到了

都唔係大律師公會

關你咩事，沖出黎柒

佢無錯, 獨調報告一定耐到仆街, 做要做, 但遠水救唔到近火, 即時釋放所有義士, 大家就可以有common ground

可能人地唔想去呢
但林鄭邀請到, 咪求其講兩句囉

無GA啦, 林鄭今日堅決不成立「獨立調查委員會」
決定用武力鎮壓今次場修例風波

Law soc不嬲紅底，何君堯做到chairman 就知咩事

想問下1977年 法律界支唔支持ICAC?